點解有d女人唔駛結婚都俾人訓？

請指教
謝謝

結婚還結婚，訓還訓
兩回事黎唔好溝埋黎講

好似係

明就明，唔明就唔明

聖經？
其他經文都好奇特

同埋佢地好容易同人拍拖，發展1段關係
唔係以結婚為以歸

有無人試過訓自己既女仔fd?
(唔係拍拖，係擦槍走火）
（唔係我）

基本一男一女共處一室，雙方都無拍拖，好易瀨野